[
	{
		"question": "_____ေၾကာက္လို႕ရွင္ၾကီးခိုး ရွင္ၾကီး _____ထက္ဆိုး။",
		"ans1": "ေၾကာင္",
		"ans2": "က်ား",
		"ans3": "ျခေသၤ့",
		"ans4": "ဆင္",
		"correct": "ans2"
	},
	{
		"question": "ေၾကာင္ခံတြင္းပ်က္ႏွင့္ ____ေတာင္ပံက်ိဳး။",
		"ans1": "က်ီးကန္း",
		"ans2": "ငွက္",
		"ans3": "ဇရက္",
		"ans4": "ခို",
		"correct": "ans3"
	},
	{
		"question": "_____ခ်ိဳလိမ္ လူနံပိန္။",
		"ans1": "ႏြား",
		"ans2": "ကၽြဲ",
		"ans3": "ဆိတ္",
		"ans4": "သိုး",
		"correct": "ans2"
	},
	{
		"question": "___ကူးေရပါ။",
		"ans1": "ဆင္",
		"ans2": "ေခြး",
		"ans3": "ေၾကာင္",
		"ans4": "ကၽြဲ",
		"correct": "ans4"
	},
	{
		"question": "_____နွစ္ေကာင္ခတ္္တဲ့ၾကားေျမဇာပင္မခံနိုင္။",
		"ans1": "ကၽြဲ",
		"ans2": "က်ား",
		"ans3": "ႏြား",
		"ans4": "ဆင္",
		"correct": "ans1"
	},
	{
		"question": "______ေတာ္ေတာ္မယ္ေတာ္ကကဲကဲ။",
		"ans1": "ၾကက္",
		"ans2": "ငွက္",
		"ans3": "ၾကက္တူေရြး",
		"ans4": "က်ီးကန္း",
		"correct": "ans3"
	},
	{
		"question": "____တစ္ခုန္ေၾကြတစ္လွည့္။",
		"ans1": "ၾကြက္",
		"ans2": "ၾကက္",
		"ans3": "က်ီး",
		"ans4": "ေခြး",
		"correct": "ans2"
	},
	{
		"question": "ေခြးရူးေကာင္းစား _______။",
		"ans1": "တစ္ေန႕",
		"ans2": "တစ္မနက္",
		"ans3": "တစ္မြန္းတည့္",
		"ans4": "တစ္မိ်ဳးခ်ဳပ္",
		"correct": "ans3"
	},
	{
		"question": "____အေရာဝင္ ပါးလ်က္နားလ်က္။",
		"ans1": "ႏြားကေလး",
		"ans2": "ၾကက္ကေလး",
		"ans3": "ေၾကာင္",
		"ans4": "ေခြးကေလး",
		"correct": "ans4"
	},
	{
		"question": "ငါးတုလို့____ပြက္အိုင္ပ်က္။",
		"ans1": "ခရု",
		"ans2": "ဖား",
		"ans3": "ပုစြန္",
		"ans4": "ေျမြ",
		"correct": "ans1"
	},
	{
		"question": "___ျဖဴမ်က္ႏွာ___မည္းမၾကည့္ဝ့ံ။",
		"ans1": "ဆင္",
		"ans2": "က်ား",
		"ans3": "ျခေသၤ့",
		"ans4": "ကၽြဲ",
		"correct": "ans1"
	},
	{
		"question": "_____မင္းေရခင္းျပ။",
		"ans1": "ေျမြ",
		"ans2": "မိေက်ာင္း",
		"ans3": "ငါး",
		"ans4": "ဖား",
		"correct": "ans2"
	},
	{
		"question": "_____မရွိေသာျမစ္ ဖြတ္မင္းမူ။",
		"ans1": "ငါး",
		"ans2": "ဖား",
		"ans3": "ေျမြ",
		"ans4": "မိေက်ာင္း",
		"correct": "ans4"
	},
	{
		"question": "ဲ___ကင္းေမွာက္။",
		"ans1": "ဖြတ္ပူရာ",
		"ans2": "ေျမြပူရာ",
		"ans3": "ကင္းပူရာ",
		"ans4": "မိေက်ာင္းပူရာ",
		"correct": "ans2"
	},
	{
		"question": "______အစိုးမရ။",
		"ans1": "မိုးနွင့္ႏြားမ",
		"ans2": "မိုးနွင့္ ႏြားသိုး",
		"ans3": "ေရႏွင့္ ႏြားမ",
		"ans4": "ေရႏွင့္ ႏြားမ",
		"correct": "ans2"
	},
	{
		"question": "ေက်ာခ်မွ____မွန္းသိ။",
		"ans1": "သူခိုး",
		"ans2": "ဓားျမ",
		"ans3": "ဓားျပ",
		"ans4": "သခိုး",
		"correct": "ans3"
	},
	{
		"question": "____ဝယ္ရာ အစစ္ပါ။",
		"ans1": "ေစ်း",
		"ans2": "မုန့္",
		"ans3": "ကၽြန္",
		"ans4": "လူ",
		"correct": "ans3"
	},
	{
		"question": "____မွန္လ်ွင္ႏြံမွာ နစ္ေသာ္လည္းမညစ္။",
		"ans1": "ေရႊ",
		"ans2": "စိန္",
		"ans3": "ပတၱျမား",
		"ans4": "ရတနာ",
		"correct": "ans3"
	}
]